罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[50] - Xperia 1 II開心使用中

XPERIA 1 MK II
現正發售

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

POST 43

POST 44

POST 45

POST 46

POST 49

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

上個Po

lm

暫時無咩大問題
係個手勢有時用起上黎比較麻煩
但又唔想見到三巨頭阻住個mon

有冇人睇Netflix?
我發現我個版本仲係18號7.61.0build 21 34941
睇所片底部會向上移左底有條黑邊
冇有冇人幫手睇下係咪7.61.0build 21 34941通病

之前有人提過
我都係咁

我又見人話18號7.61.0build 21 34941都未必有黑邊，但唔知佢有冇睇錯

最搞笑係我屬尋日撚朋友部機佢係23號版本fix左，明明屋企幾部機都係最新18號版本

我個同你一樣

有冇巴打知邊到仲有白色現貨

上個Po話會出個X1II vs IP11

X1II

IP11

1II 隻色接近現實肉眼所見
IP 構圖立體啲

ip11好似灰左咁

上個Po有人話iphone靚啲嘛
咁我就實證一下
兩部都係自動mode下去拍

我需唔需要證明埋真係用ip同1ii去影？

又唔洗既，各花入各眼，唔該ching

證明完都會話你假啫

冇嘢好講

Iphone11個hdr太強力會令畫面上既野有陣淡藍色
呢個係特性黎

講真
1II 隻色係自然啲

推到更多人答

x1m2用到嘅xperia相簿

第一次開唔好更新

用咗gesture?
用三天皇鍵冇事

我發現機背真係好易脫色，見豐X d display 機背脫色脫得好跨張，比對埋佢放係隔離部5 無嘜花真係唔掂

你哋覺得遲幾水有冇得救

係喎一轉3天皇就冇野

但係gesture好用啲

屌要搵人report比sony

你

google play movie播唔到1080p個個bug都未搞掂

有無人覺得個感應器有問題？傾緊電話成日自己著

呢個bug嚟
試下set返啱嘅手機套

日拍1II係幾好，廣角同3x都唔差

白色mark 2 好靚用緊iphone 11

個3x對焦好撚鬼好睇心情

冇人迫sony咁遲出架嘛

尋日行緊80km/hr影對頭車

但係個牌叫你行50 ro

頂你有街燈 相機都影到成相橙色架啦

好想買 但好x貴 T^T 用緊部電話sort sort 地，加上俾佢個影相同機身外型吸引如果唔會轉5G plan ,係咪都唔太需要考慮個電池容量較少的問題？ 唔太識 求教。

我都睇緊機 1516, 比個樣吸引左。 隔離三叔又做緊promote 好似好抵咁。

問衞訊
話七月二先有
無諗過部機咁受歡迎
但我仲未賺夠錢

有時3x喺暗位俾佢trigger到auto 夜景mode，會比想像中好

咁正常係街燈直接照到嗰d位就鮮橙色姐
佢係連暗位都變鮮橙

Iphone成張黃色添
小見多怪

感光既野
求其有少少綠燈無反都成張綠色
好正常既事

留名

但係好難輕易整走，唔係喺app set下白平衡就得
點搞

Lightroom can do

嗰個rgb curve ？

唔只啦呢啲野

有冇人開咗移動模糊抑制後，用YT/Play Movie睇美國電影出唔到1080p但其他地區嘅電影就冇事?

次次一擺褲袋就搞到咁
利申已開避免意外操作mode

熄咗always on

本身想換 去撚咗下實機 感覺無120hz mon真係差好遠

塊充電板仲有冇得攞

係,所以我比find x2pro毒撚左
打算買黎做副機

有冇得打去留左先
未得閒去拎

YouTube premium較唔到熄mon聽
彈個細screen出嚟再㩒個耳機icon會直接熄咗
仲有個dark mode係咪冇得跟日出日落

其實係咪開到一次，之後就可以update?
依家唔敢update個album app

呢個係APP問題啦應該，唔關部機事

想問下佢連機7折個隻耳機抵唔抵屌?

出面平d

用 youtube vanced 算啦

其實90hz夠唔夠砌
好擔心人哋下年出240hz個陣sony先出90-120

120-144已經好食電
應該唔會再上
黎緊應該搞色深色域同慳電同動態刷新率

S875
120Hz 2K
5000mAh
12GB Ram
12MP自家前鏡
其他嘢Keep住或者繼續升級

我諗至少要有呢啲Spec先夠砌

S875
120Hz 2K4k 90
5000mAh4000-4500
12GB Ram
12MP自家前鏡要睇清曬貨未
繼續冇均熱版

如果冇5000電同120hz真係唔想再升

過幾日拎機除左第一版嗰啲仲有咩要注意

機側/背有冇甩漆
3.5mm有冇聲
Run哂所有Xperia Test
鏡頭影光個陣有冇散光

白色機 第一日拎機 今日發現有機背入面有掉漆

Dark mode我都想知……
之前好似有跟過日落日出開關，依家又無
反而Stamina一著就自動轉dark mode

唔該巴打

用緊垃圾雷蛇2
120hz 同90hz分別唔算好大
同埋唔係好多game支援
反而食電唔太好

都係個句
廠商要做嘅係畀個option users揀
而唔係幫你決定哂
90hz/120hz點都要配

想問下黑色係咪缺貨

大家最鍾意邊一個系列嘅設計？

SE Xperia系
Xperia S
Xperia acro S
Xperia TX、V
Xperia Z系
Xperia X Performance
Xperia XZ系、XZ1
Xperia XZ2系、XZ3
Xperia 1系

XZ

無xperia arc 答 負皮

All缺

仲諗住睇下有冇得smartone買

咪se系

thx

Xperia Z系

Xperia arc S

收貨喇

而家買話要7月10先拎得機

果陣年年唔同款

如果4500mAh就更好

鏡頭已經有一條痕😭
係咪要買鏡頭貼

個殼夠厚都夠用
唔好俾鏡頭貼到地

*唔好俾鏡頭 貼到地

呢種係鏡頭問題？
同sales講都未必肯換俾你

想問下部機有冇得set鎖機個陣唔俾就咁熄機架？
我見三叔機係要入密碼先俾熄

啱啱收到有新update通知
有冇人知係更新咩？

同問
有無勇者行先？

ing

想問下xperia 1 ii 裝唔裝到gcam？

應該係角度問題

未得但有方法

台版啲人話更新無感

好唔中意佢更新啲咩都唔講

上網睇好似話係fix咗個wifi？

你開google play都唔會有更新
總之你唔好自己更新就得

不過我有個問題
WhatsApp嘅相好似show唔到

本身有咩bug

台灣 25 號已經有, 所以唔驚

唔覺wifi有bug

我都唔知。。。
但啲人咁講
更新完都唔覺有咩唔同

我淨係想佢快fix 電影bug同通話bug

有排 Android 11先啦

XPERIA 1更新又唔知幾時有, 外國去到6月更新(55.1.A.9.21), 香港仲係4月

bug咋喎
唔撚係新features

好似係普通影相ui多左個photo pro icon

除非外國都有呢個bug
如果得香港有
真係wfc

一直都有

定係關5G事

唔計硬件性能
Z2-Z5都超好J
XZ背面塊鋼都好
XZP/XZ1又係正
今次X1 ii集大成射到成地都係

X1紫色 X1ii紫色贏哂

Z5P
XZP/XZ1
1ii

反而係想罪大再出橙紅色，
M4 Aqua / Xperia 8 果隻橙紅

XZ1隻月藍

想問而家邊度出機最抵？
用緊U11+舊電就快頂唔順

xzp銀鏡

X1 日馬27xx hkd
去唔去馬得過？
想試下用21:9 4k oled
利申 係錢買x1ii

64gb

有sd card
我又唔打機

咁你有答案啦

Xzp藍黑

睇下有冇其他伏

Xii第二水大概幾時到

7月2

影相一定有聲
無得偷拍

之前睇日本YouTube有條友話有apps可以完全閂聲，包括影相聲

偷拍用超長焦啦
京都塔射落去京都駅都得

更新完通話好似冇再lag下lag下

錯覺

Z5 鏡面

我都唔係次次中招

signal 強又試過
signal 弱都試過

想問依家係咪只可以去ONLINE STORE訂，想現場同部機渣渣手，試下手感同睇顏色都係無機會?

加一

響office天線底都會咁

旺角sony store
其他大舖都有擺出嚟

有冇youtube link 或者app 個名？

有無link, 我搵到d 都係 3000頭既

2：35條友屌iPhone無得閂聲
跟住就話android可以用apps閂

其實今日個更新 更新左d乜

日本iPhone冇得閂係有原因架

應該係更新左存感

Fingerprint scanner seems to be working more properly

cwb 波斯富街聰明通 有xperia 1 ii黑白現貨
岩岩入左部黑色

$7799-$400=$7399

Ok wo 我都有dvs卡

網上買用唔到呢個價
要落門市先得
同埋問過做到6月30號
要買快手

youtube搞掂咗 原來我set錯嘢
dark mode用adb解決到

貼左imos背貼，部紫色機底好似冇咁反光，變左深紫色

搵唔到佢嗰隻,不過有其他都啱用唔該曬

S875又加價，下年1 III賣$9000不是夢

仲有啲人話要120 hz，10000不是夢

佢唔係寫住唔可以優惠價再用 -400 咩
定問左可以？

online store 唔得
去門市先做到現客+DBS優惠

蔡司鍍膜係勁嘅

X1II

X1

IP11

X1II隻色最準

photo pro 個70mm係咪有bug 對唔到焦？
用返普通相機就無事

得返聽日咁趕

好似要手點一下先識對

完咗可能又做第二間嘅卡

如果我部xz3想換電要keep番防水係咪一定要去sony 原廠整？係咪要等幾日先拎番機？

有無人覺得個相機邊框同個機背連接個位好易zip塵
相機塊玻璃同個框又係

日馬會show 42000 yen
你寄返香港會tax free
我諗諗下都係等多陣買x1ii

唔係直接影太陽都係咁？

比起arc s鐘意tx多啲，然後S系條bar真係好靚，嗰時我用U啊媽用S

咪白痴喇
部部機都會咁
唔同牌子鏡頭受陽光影響既入射角都唔同
自己去就喇

我之前部部sony都冇佢個情況咁誇張
出面污糟/入面有塵/水氣理論上會令個問題更嚴重

每部機個鏡頭設計都唔同有幾出奇
你用過幾多部sony呀

咁係唔夠你多
第一張都可能係正常
但第二張都好唔自然下
仲要同第一張個位差唔多

事主不如同一位置唔同角度影多幾張黎睇下

之前 fb有個人又係又咁嘅情況
換咗機後即係解決咗個問題
可能真係有批貨個鏡頭係柒咗

如果唔同角度就冇左肯定冇問題

1st Test

2nd Test

3rd Test

Battery Performance

呢個review反映幾個事實
1. 支製機玩Benchmark一定出Cheat
2. Samsung嚿原生Rom好肥
3. Sony散熱同電量都有啲麻麻所以隨後嘅表現Drop唔少

不過Sony嘅Display真係最靚

支那機唔係出cheat
係人地全部都有做足散熱+均熱版
日系機就r5g都落足
係得sony咩都冇

我反而咁睇，就係1II表現好穩定，唔會大上大落

咁Find X2 Pro係咩事

其實係
少4GB Ram同幾百mah嘅電都仍然有競爭力

其實要咁多RAM托柒？

咁Ram又唔會嫌少
你都唔知將來有冇超大食嘅App或者Game嘅

*唔會嫌多

你望下個內部空間就明

上下次sony加到12gb ram你會唔會仲係咁講

其實我覺得啲支機入面真係做得好迫
咁樣好咩

我都知砌機最好四支32GB ram呀啦
成本呢？

但係x1ii唔平

乜你覺得sony賣得平過人咩
得罪講句xperia1m2除左個樣同牌子之外/256gb rom 4k芒
有邊樣野比得上同級s20+
人地有雙1/1.7cmos 一樣既重量人地4500電 正常前鏡 均熱版

想問下衞訊係咪恆生有平

350cash dollars

堆料嘛
三星今年都係咁

感謝
因為上網查又話有平…居然係cash dollars..

會唔會跌一跌就壞

I dont give a fuck to Samsung phone.

你呢句對所有牌子都啱用

信仰

人地用料對得起個價錢
sony真係賣信仰

咁你又買X1ii?
做乜唔買三叔？

其實X1II係差嚿電同90/120Hz Display,
其他野好滿意

你睇我日日都影啲相上來就知道我對佢好有信心

上面咪講左

而家大舖係咪都無現貨？

忽然間無左sd permission點搞

有無得double click著Mon?有時想齋睇時間唔解鎖部機

reset Google Photos然後畀多次

原來新版本嘅支援多咗呢個功能

我應該都會好白痴咁去旺角
多謝巴打指教

直影反而冇
24mm限定

紫色呢

我尋日走去門市問佢哋話有都比人訂咗

影多啲相
睇下咩情況下先會咁

呢個真。。。差一倍

明顯有鏡頭問題

又多個白痴

要有太陽光射到唔知咩位就會出現

白乜撚嘢痴？反而唔去就白痴喇。
好明顯有問題啦

痴痴下先有進步

係有問題架啦
換啦

咪戇鳩啦，部部機都會咁
我未見過一部正常嘅機影第二張相會咁

個太陽係上面打斜咁入鏡點會冇

屌你識唔識架
唔識唔好扮識先得架

巴打可唔可影張差唔多既睇下？

張張都係咁嘅成像你同我講冇問題

我個部就真係點都影唔到白色彩虹嘅

你咪去搵demo試囉

佢張張都係太陽光打斜入鏡頭
你呢張邊到有

唔洗demo，我自己都有部。
我果部冇咁嘅問題

呢2張？

你硬要講野串柒柒但又無point
人地問出咩事就鬧人白痴
想點？
係咪好叻叻？

坑口巴

呢個太陽係前面喎呀生

講無point邊夠你黎呀
先話120hz冇用講極你都唔撚明完全唔聽人講
係咁盲撐sony

係好主觀咁覺得冇用
咁對我冇用就係冇用
想點？
你手機要黎scrolling要呢樣野有咩好處呀？
順啲呀？ 定用呢啲機打fortnite 食雞 cod呀？
我唔覺得iPad pro呢度有咩明顯優勢

你咁唔鐘意冇120Hz係呢個post做咩？
買三叔啦係度倒亂
上年部X1又係開頭就打飛機轉過頭變地底泥
屌你比人話三叔打手抵Q你死

唔好扮冇喇
我人為都可以咁影出黎

賣Q左你部X1ii啦既然咁垃圾無百二Hz
無百二Hz睇盲你對眼咁唔好啦

你都幾撚戇鳩
又係套個人無用理論=人地冇用
硬件功能呢樣野邊有人會嫌棄功能多
冇就預左比人講架喇，又唔似其他廠咁有得比人簡60/120
買左樣產品黎一定有讚有彈㗎啦
邊可能會得讚架,你共產黨咩

又黎人身攻擊
仲有冇第2個point呀
我真係好想睇到時sony出高hz芒你會點洗地

買個hood裝落去

咁不如叫事主360度都影一張咪知道係咪真係冇問題

只要有條件就做到

如果佢張張都係咁就一定有問題

係唔係啲機套機貼反光

我覺得冇用既野佢有無存在我唔會care架
Logic 404 not found
而家明屌緊你串柒柒既on9仔態度
不過手機台係咁上下level
踩低其他人領存在感自以為好撚醒

叫佢除套360度都影一次咪知

唔係嘅
90/120hz係must嚟
雖然人眼只係睇到60fps但個視覺係你唔去到90hz都仲係會睇到嘅卡位
所以90hz以上點都要有
我建議下年點都至少要有120hz
因為其他廠可能已經做到144hz

終於有人明我講咩

點影？我買完部機想學多d影相

人眼唔止60普通人應該100hz到都分到
有d睇唔出既就唔知喇
呢樣野應該好易感覺到

勁猛太陽下面部機向上45度角就會咁
呢個效果我用iphone一樣得

你地有無儲存兩個指紋？我儲存兩個指紋個感應器會用唔到，儲一個指紋先用到

做blindtest啦
唔通錄email掃app都要120Hz咩

其實你有冇用過120hz mon

要一陣試試
如果套問題 即係要除套影
我主要係鏡頭24mm向陽光會有問題 . 因為24mm最頂 近機套？

呢2張好正常bor

只要陽光射到某個位就會出現

咪一早講左正常情況
通常個d情況要就角度/用手遮下太陽
手機都冇遮光罩

Ching, 講清楚啲嘛

用iPad Pro 2018應係

#231 有講

咁你應該認同睇片、打機有120Hz嘅mon係爽好多?

#231前已經有人有問題你明唔明

明白，巴打唔好意思

就係唔覺先出聲
要27"打機芒 打FPS先覺分別

ching係咪老得濟

一向打開機反對人講144 Hz有大優勢
有數得計
你要個人反應時間快過60Hz反應時間而且渣mouse準度時間接近144個反應時間先有優勢

你上youtube睇人做blindtest
1080 144 1080 60 2K 60 2K 144 4K 60
啲人blindtest可以亂哂

每個人都唔同嘅
我自己覺得只少要有90hz

因為視覺係主觀
個test唔可以返轉頭重試 唔比fing鏡頭
一開始塞4K 60比人睇 感覺上好靚好正
跟住放比1080 144 好似差左
跟住2K 60 無咩分別
落翻1080 60 就已經分唔到

你要個人 反應時間 ＜ 1/144 ＝ 6.94微秒 先feel到
60Hz 係 16.67微秒
有幾多人有~6微秒既反應時間呀

係咁負皮人個條友咪撚咁私私縮縮啦
好戇鳩呀

LM

著咗呢個之後擺係褲袋真係要記得MON向外面..

開埋「在螢幕關閉時避免意外操作」

我覺得係事主佢影好多張之後發現有幾張有問題所以擺上黎
咁我地咪見到佢張張都有問題囉

但係hi到佢佢一樣會著MON喎
呢D天氣好快FEEL到褲袋熱

見到Xperia 1 日水~HKD3000 咁平好吸引
除咗得64GB ROM/無保/不支援雙卡雙待 之外
使用上仲有無其他分別
會唔會有SIM lock?
有無OTA upgrade OS?

所以我通常唔開

要經PC update

啱啱上完旺角sony換叉電器，見到仲有好多箱喺到

唔使

冇野喎

個3x成日唔中焦扮中焦

個3x係真係廢

希望之後既更新搞搞佢

佢更新要解決嘅問題多的是呢

諗住入1ii但係追post見到好似好多問題
應該等呢水定係下一水？

唔係好影響使用
但等下一水都好嘅

第一水冇曬喇

oh以為細鋪仲有……

只要唔係用Sony跟機嘅相機app影相，例如WhatsApp，個相機對焦就會廢咗，假對又有無反應又有

我之前都係咁，暫時唔好手動對焦，自動對焦先冇事

所兄，係咪好似咁

長知識

聽日下晝帶埋部機去港島測試5G

無錯，今日試完一樣著

咪上面果個更完等於冇更嘅更新

我自己就未試過講電話會lag,希望唔會愈更新愈差

講真我升左最新個ota講電話冇再lag過

我部1II OST大概8.5hrs, 你哋呢

似開咗雙Click着mon
之前Xperia 1都試過

Performance個背板真心正

至少令我買咗佢

估計使用時間?
11.5hrs

你就好啦

你個芒一定係勁暗

我開左都冇問題

想問下因為我miss左今日deadline買機
我係咪應該等等再買？
因為冇咗啲贈品，我覺得唔值7999咁貴

通常開8成+自動亮度

等mark III啦

我都無了，但傾電時自己著mon仲起度，又要send email過去

手機套Set好未?

set左都無用

傾電時自己著mon我未試過

會唔會sensor壞左？
不過佢個sensor堅慢，室外入室內幾秒先細光

可能IPS行120hz冇OLED行120hz咁明顯, OLED本身反應時間快, IPS係慢

錯左唔好屌咁大力, 都係討論下

今年XPERIA 1 II個系統好似好多問題, 上年XPERIA 1初出都冇咁多問題, 可能用家多左

我以為XPERIA 1 II會用前代FIRMWARE去改

唔會啦
部部機都係咁

換之前

換以後

認命
買白色嘅各位自己小心

年年都要2-3個月先fix曬
早幾年連個相機都要等更新先唔會hang機

似乎得黑色冇問題

依家價位幾多？邊到有得做分期？

黑色, 永恆的黑, 咁深色, 冇色差

其實代代黑色都有分別
我次次都買新色但今代黑色真係太正

未證實消息

黎緊相機更新會再加強成像同出raw

幾時有真120HZ?

個芒一早有喇
係sony唔開

開埋都唔得
最多咪1080p唔介意

電影bug幾時fix x.x

揾人屌下sony喇
食古不化

？
你走去屌下google喇

求救Sony xperia XZ2 premium android 10
係我冇主動更改裝置密碼情况況下改咗密碼用Google唔知係咪個時開咗android設定附近的裝置嘅bluetooth+ooth+事前係Chrome登出咗Google AC並暫停同步+用梗VPN又speedtest咗

將手機上鎖
選擇「上鎖」後，您將啟動「Android 裝置管理員」作為您裝置的管理員，以便遙距將手機上鎖或清除手機上的資料，和變更螢幕鎖定功能。
請設定用於鎖定螢幕的密碼
寫訊息給拾遺者 (選用)
這部手機已遺失。請協助歸還手機。
請提供電話號碼，以便拾遺者致電給您 (選用)
都冇用收唔到由尋找我的裝置打來嘅電話
求解決方法
唔想又洗機

用Google
將手機上鎖
選擇「上鎖」後，您將啟動「Android 裝置管理員」作為您裝置的管理員，以便遙距將手機上鎖或清除手機上的資料，和變更螢幕鎖定功能。
請設定用於鎖定螢幕的密碼
寫訊息給拾遺者 (選用)
這部手機已遺失。請協助歸還手機。
請提供電話號碼，以便拾遺者致電給您 (選用)
都冇用收唔到由尋找我的裝置打來嘅電話

Lock機又有啟動whatsapp兩步驗證

屌咗3次

屈機到

XPERIA 1 II 平時唔係已經行FHD+嗎？

今日Netflix有更新，有冇試過？

係呀
死都唔肯開到90HZ
仲要仿90HZ

Sony最叻收收埋埋，留番比Mark III先出

咩都比哂你，下代仲洗出？

下代zoom鏡改大sensor, 前鏡用13MP, ram12GB, 120hz mon 又一代

算啦，其實負評有咩影響？

唔關事
開左手勢就會縮上去

唔鍾意俾人針對
仲要唔知做乜鳩

我XPERIA 1 MARK I開左手勢導覽都係咁，用3天王就冇問題

想知有冇其他lock mon方法?unlock可以點個mon貼2下,但上鎖唔得既

禁開機制？

想問下sony cwb係咪可以試玩同訂x1ii
聽日想去

cwb好多Sony人

想問有冇人掃facebook會窒下窒下

同埋開相機就咁用auto影完一張佢會話"相片儲存中，請等候"喺咪正常

2個都唔會

影相個到我會
成日都要等佢load

呢個應該係WTS仲未改好相機設定先出現問題咩?

上fb睇左啲相都幾靚
諗梗買唔買部俾阿媽
（仲用緊iphone6s)

老人家就唔太好

個3x想確保中焦既方法得一個
着左對焦燈再等3-5秒

個3x想確保中焦既方法得一個
着左對焦燈再等3-5秒先影
係得3x先會咁

儲爆5個使用中，無大問題

Cwb好多人，變左天后落

肯定係啲三星打手比負評

有冇人知衛訊uv貼點樣拆,今日唔小心整花咗

佢嗰光源感應好慢
一unlock勁光
要過幾秒先會變返我set開嗰個光度
喺咪我中咗問題機

前幾代比人屌太快

你地著mon洗唔洗等3秒？
每次指紋完3秒先會開到mon

唔使
熄芒再禁就要

你都中？

咪由鳩佢哋比我點會怕啲三星泡畜廠劣等打手既負評

on9仔先買三星機

photo pro auto鳩影

我嗰部有時熄mon即刻開mon用到指紋
有時直頭嗰指紋等極都冇反應要人手入password

今日行過忍唔住落左訂，要一個星期先有貨

有冇咩comment

樓上d相，立體感幾好wor (棵樹)

同埋我發現掃mon要掃多少少先會有反應開始郁，大家部機喺咪都係咁

個喇叭真係好撚震

掃mon我就無事，指紋就真係虧，有少少汗都無反應

掃mon有問題嘅得開鎖個個畫面有陣時好難拉上去
其他都冇事

未出個陣去玩已經知，部機太薄
我單手攞住睇片太耐會震到我手麻痺

想問下內置係係咪冇螢幕錄影架？

要等an11（即係12月左右）

Kai出o左 review

rp2 個配置其實係幾好
2K120

XZ1最靚仔

日拍唔係AB test情況下睇唔出有咩分別
可能我木眼

依部用唔用到GOOGLE CAMERA APP ?

好嘅地方真係好好
壞嘅地方真係好壞

用Sony登記保養送嗰3000分（=$90）買咗佢地個原廠套
$69好抵

屌仲未登記

而家係咪好多大鋪都係無晒現貨要等多一兩星期？ (黑/鏡紫)

法國唔只三星
X1II 跑贏好多S865嘅手機

想問贈品既尿袋有無貨，係唔係要打去問

咁空係系統先快個少少

乜OnePlus唔空咩

咁多後門點會空

個套咩樣

豐澤唔係話今日有貨？

X1 II 咁空係系統先快個少少, S20個系統功能多好多

其實我唔需要佢好多功能
我淨係想要返xz1個個home screen customization同埋指紋可以set用係邊到(可以lockscreen唔畀用指紋) 就足夠

想問下係邊隻
因為我見好似都係400+…

同問，唔知買邊款case好

原價$229
用code $159
登記埋保養送3000分換到$90現金卷
扣埋即係$69

有咩code

未有

呢款case冇包側邊會唔會有啲危

如果想買部士啤機
買日水Xperia 1定行貨10 ii 好

呢部只求打出打入同WhatsApp

指紋好勁wo

用開xzp基本上個指紋好似廢咗咁因為隻手多汗

轉咗1ii濕住掂都秒開

利申雙手嘅汗可以整濕曬一張紙巾

1

X1M2PWP

唔sure
我只係見有code+coupon平咁多
所以買嚟試下

我想問下imos張3sas貼唔貼得曬成個mon?

我想問下宜家買x1或者x5好唔好？

1II > 5 > 1

如果你有心等1III就買住5先

lucky you, mine is super sensitive and need to be super dry to function properly

日水Xperia 1

日水Xperia 1, $28XX, 缺點係冇VOLTE同單SIM, 64GB

AMAZON JP 直送HK

無VoLTE

平一平喎, 水貨冇VOLTE好正常

幫老豆買左部
開心使用中

孝子機

好過買A71

抵到震啦
用埋信用卡回贈2600
有855用
DHL 2日到港
不過兒家無左5％ off

855 6GB RAM 6.5" 4K OLED 3鏡 $2800去邊搵

應該係SOFTBANK XPERIA 1係日本賣得差, 要散貨先有咁平

日本都係iPhone天下

有冇人會LTE+同LTE自己不停係咁換？？

我長lock LTE, 無volte就瀨瀨地野

想問下點睇10 ii
主用黎打機睇片影相
定買 1ii會更值得

想轉電話用，之前買開旗艦機但而家啲flagship真係幾貴下

1ii

想問下依家買係咪冇贈品
早知早啲買

$90現金卷點樣加落去
埋單嗰時冇得揀埋

xperia5既你地用緊咩mon貼

尋日係旺角拎左
不過我打左電話去預約先
P.s. 旺角禮品部4點先開

同問，重有無 case 推介？

我係 uk j 剛係 vodafone 訂咗，只係 upgrade 個 plan 去 5g unlimited ＋ 11.9 磅 upfront 就有機

請問有無 case 同 protector 推介？

3千以下, 日水XPERIA 1

冇BUDGET限制, XPERIA 1 II

日本水貨XPERIA 1各方砷都秒殺XPERIA 10 II

除了冇VOLTE外同埋冇保養

岩岩買左香蕉殼

Banzn?

rasta banana

你會後悔

點解？
咁用邊隻好

貌似得devilcase揀

貼有冇推介
貼一定唔用香蕉，成塊水凝咁

個個都話triskin

cls好撚貴

電量測試
1. IP真係核電
2. X1II多500-1000mAh同散熱做多啲功夫就好撚fit

啲濕鳩貼換多幾張啲錢咪又係番到

不過殼真係唔知買咩好，devilcase都冇乜選擇

imos貼點睇？

值得既

最衰HODA冇出貼比XPERIA 1 II

好驚唔配我個套

sony真係冇乜配件玩

對, 貼多幾次, 條數都係番度, 貼TRISKIN就唔洗煩, 又唔洗自己貼, 包貼得靚. 當然如果咁唔好彩裂邊咁就冇辦法

如果部機全平面, 就普通玻璃貼就OK, 唔需要UV

都係用返香蕉算個殼

日森同樂天望下囉？
一係就望今次市場大番
啲廠後追出套

screen cap嗰時有冇得唔要聲

手機校靜音/震機米冇聲囉

有冇人試過trade in X1

3:17
Motion Blur Reduction真係減走60hz屏嘅鬼影問題但係fps都係上唔到高位所以同90hz屏比都係比下去，但流暢度點都有提升

平時唔用靜音/震機
想問下有冇其他方法

我想再問多次如果開自動光源感應
喺咪一開mon就上到最光之後先去返你set開嘅光度

我冇

我發現部機叉到100之後未真正滿
要叉到真滿冇電流要多半個鐘個鐘左右
跟住就發現舊電耐用好多

連香蕉都放棄sony

充滿反而唔耐用

好似話高電壓會傷電池壽命，不過如果當電池係消耗品就咩都唔使理

Sony online 訂23號到而家都未出貨

我唔想Sony放棄出手機所以希望大家可以多啲畀意見Sony(send email)但唔好做閪客

關於閣下的查詢，我們已收到閣下有關之反映，連同早前收到的電郵反映，均已傳達至有關部門作進一步跟進。

惟我們現時未有進一步系統軟件更新的資訊可以提供 (包括相關軟件效能的改進等資訊)，因此建議閣下留意手提電話的「支援」應用程式內相關系統軟件更新發布通知。謝謝。

百記訂七號有貨
等緊，佢叫我預八號拎機

大貨到！！

夾埋一齊聯署send改善意見比佢地會唔會威力大d

咪叫緊大家咁做

咁要整個list先得

1, kiil app buttun "clear all" 可唔可以放頂，唔好放最左
2, widget 拉大細 size bug幾時fix
3, 個mon有得自訂 90 or 120
4, 開放手錶控制相機
5, 開放 usb to hdmi exten display (exten 同插hdmi 同步唔通，因為個mon size唔同，唔係個個mon都 21：9)

個mon根本唔係行緊90HZ or 120HZ, 點會有得自訂

係咩，仲以為係

當d台開始 refarm d 900同2100做lte果陣
無volte會好大獲

經常要打機中途聽電話? 如果唔係冇VOLTE冇咩影響

無VOLTE的話
打電話係要落番3G/2G

但如果果度無3G/2G coverage

我中咗自動光源感應bug

佢下個更新先再做都未遲
因為之前都send咗一堆

周圍都冇紫色

有冇人部Xperia 1用其他apps影相(eg fb/wts)成日out-fo，但原生相機apps就ok

想買，但想問吓，遲啲會唔會出Night Mode ? 我明白好多人未必鍾意呢個技術，但係好多時候極黑嘅場景，影唔到就係影唔到，唔係話影咗RAW就可以調返光。

有冇手機臂套推介？
想搵mk2 size嘅臂套有啲難度

可能要mark3 先有

有冇人試過個mon熄咗但係佢會突然自己閃一下白色花晒嘅畫面又熄返？

我覺得亮度要再多啲

又幾靚

見到PVG就唔撚開胃

買個陣冇留意

買個陣 影相個陣冇留意

係係係
日本個隻好正，啲櫻花係暗花

我估係Android bug嚟，因為我部htc U12+都會咁樣

1 II都係咁

而家有冇邊部ips mon，個spec唔太差嘅機揀下，想拎黎做後備機，重點唔要大陸機

ips mon好過時

唔會

要Sony嘅話真係冇
舊年部10係IPS mon但個spec唔得

IPX轉X1 ii

想問下iPhone 啲app係咪要喺play store逐個個咁down番
同埋本身iPhone 啲memo有乜方法過番晒去新機

拎去apple store到叫啲genius幫你down

我都唔想，但呢部機我有時候要長開住個mon，oled會搞到有烘，所以先想揀ips

ip11/se2

ching係邊到買同用緊咩貼

devilcase官網
用緊胃記送個張濕鳩貼

sony買貼真係好難

triskin 一張搞掂

係咪真係咁好,有冇ching講下

香港買定台灣買？

台灣

XZP同X1都係用triskin, 畫面同防油真係好完美，好似無貼咁通透
問題係啲邊位比較脆弱，我兩部機都係崩邊，另一問題係貴

直送香港？

佢地話有咪有囉

咁黑影乜Q相

呢位師兄咁講就唔啱啦，日常生活環境千變萬化，而機會只得一次，咁梗係揀一部可以應付唔同環境嘅相機。

你咁既場合 要既係A73
唔係手機

手機係輕便既刀 唔係鋒利既刀
記住呢點

但人地有夜mode囉

我同意
所以sony呢樣野好失敗
分分鐘m3先有

呢位師兄，你講得冇錯，但係沒有衝突的，黑暗環境影相唔一定係專業級相機嘅專利，但如我上面所講，影唔到就係影唔到，你俾pro mode 我就算手持2秒夠光影到，但係鬆郁矇的，點搞？

百記打黎，已經有貨，聽日去收屍
等唔切pro啦

乜色？

訂左個半星期都未有

終於買咗1ii
不過都係要講
真係好撚貴
差唔多成個月糧

訂咗咩色 我Sony Online訂咗紫色 希望係同一批貨

黑色

黑

唔洗一星期

Xperia 1 用緊白色，本身都想試吓黑色
但今次隻紫色個成色無之前咁高調，即刻屌咗

誠哥仲未有

要check清楚，泰國搵四面佛開工，睇野歪鳩哂，手工好差，我都要準備好點驗屍

Xperia pro幾時出呀
我忍唔住

好驚個鏡頭出事
Sony Online買又無得check機

pk
冇check邊框

for新買機嘅

嫌貴唔好買囉

人地三叔連s10e都有4k60

Sony?
1 ii 都要用cinema pro 21:9 先有4k60

相機有事
屌
影相有條紅線

學生only

8000 買部有問題既電話

本人已經係例子
無check清楚

香港未必有

咪又係sonystore拎機

我揀送貨

各位覺得有冇得當場換機

屌
八千蚊就係想快啲用到
屌，早知等十月先買

一啲都唔好彩
Dllm

成個月糧買部電話

有冇人理下我

有

紅線真係痴線到………………
第一次買機遇到啲咁嘅事

米又係要拎檢查報告再換

佢呢個係好嚴重嘅鏡頭問題
一睇就知仲要攞？

人地機背一點點夠明顯啦

佢評測唔錯少數肯評測sony samsung呢啲非中國牌子嘅中國youtuber

嘩 屌
換機啦

覺得有冇得當場換機？

對，有深度中肯，絕對好過Ray Ma

正常有
但唔知sony售後點

以前可以即時換
呢部好似改咗policy

百記買嘅

攞報告啦，唔會直接換畀你

對唔住

屌，好撚得人驚

壞cmos?
咁好彩既

媽咪

今年MARK II 個QC做得唔係幾好, 上年都冇咁多問題, 難得今年多人買左, 下年MARK III可能又回歸邊緣化

即係要去咗旺角先？
再去大舖換？？
好鳩

再加上佢啲marketing咁鳩

支國就咪睇

你得一皮糧？

仲未有消息 應該等星期一先出貨

算把啦，大把人仲幫百記買機就知班友

唔藍唔買
黃係用黎批鬥

我就係唔想買大陸機先買sony，而家你叫我睇支那片

hoda貼冇出比XPERIA

hoda貼畫面同防油都好好

仲用緊X COMPACT.

SONY NOTEBOOK以前都唔平. VAIO用家.

xperia 1 有 1ii 應該未出

換到未？

未
今日未得閒
想問下sony check機大概要幾耐

拎左機，我驗左差唔多半個鐘屍
大吉利事無咩野
返屋企再驗

官方話一個鐘，但我果次兩個字已經send sms叫我返轉頭拎驗屍報告

好，十分感謝

除咗triskin 係咪仲可以包膠我見先達二樓近電梯附近有一間 唔知有冇伏

1010轉埋5G，換埋wifi6
為左呢部電話洗左好多錢

包膠唔會包個moon架wor

岩岩入左部紫色都好多地方有現貨

係咪冇得walk in 一定要上網買咗先？

可以whatsapp book唔一定買咗先

我已經洗咗過千蚊

1010用華為

有無用rayma套

點解我上佢地網無1ii揀既
同埋直送hk？

shit, 買完返屋企
摸2摸背面出斑

梗係冇
mon貼冇選擇先揀佢

個simple gallery又幾好用
雖然免費版唔會再更新
不過Pro版先8蚊
試多兩日無咩事呀應該都買埋

台灣官網喎
SF直送香港
但佢寫住要用智能櫃，唔知自取點得唔得

3青衣總部直頭有華為中興長注
其他全部都有華為
只有ntt一間用最少，但佢唔做散客
你有聖潔既唔洗上台啦

即係長帶套就無事？

岩岩揾到
睇岩左兩個款
想問下落單幾耐先到香港

7日左右

csl 5G成日收唔到跌返落LTE
但LTE仲屎過爛衫

好彩有試用，5G真係咪撚搞我

Sorry, 我都唔知
本身諗住痴背貼, 用酒精抺咗吓
之後抺乾咗
再按多幾吓就見機中間開始起斑

1: 酒精入咗去?但係話晒都有塊玻璃
2: 玻璃安裝QC問題?

想問吓換貨攞報告係咪要去
旺角銀城12樓個維修中心?
謝謝

1010只要係比錢買既data就唔會出事
係用爆之後任用果d先閪

你中間個個白邊點揀？

同埋易唔易入塵

佢依家冇得揀個款
我想再買都冇了

有冇巴打知點樣入recovery mode

易唔易入塵

我住新界東嘛

我住上水tim

我未去
不過我諗應該係？
Ching你都壞機？

一日無堅任用5G，都好難upgrade 上去
雖然用LTE都係用得60GB一個月

呢部機qc真係好似出事
有咩可能咁多人一齊有問題

背面有圖
入塵都唔覺啦

因為我如果戴case就會好手痕得閒就拆出黎J下塊玻璃

我就咁上門

我冇壞呀, 係背面玻璃出斑點
幾粒鐘前先入手

酒精抹過

難得賣得好左D, 而撚班用家去拎REPORT換機

電話部門D QC真係愈來愈差

試咗一晚已經知咩料……
室內無，我住嗰區(九東某處)全區無，旺角有但speedtest根本同全速4G無分別，我都係安心用返4G算
csl自己獻醜倒自己米

我本來都想，但係諗住出年轉台，唔係包全膜
而家用完DEVILCASE後，反而單手用X1MKii難咗

係咪無得救。。。XZ1出名易彎，
但我唔好彩power制個位中招。 無電點開機。

有無得整。 幾錢。唉 有殼都曲 痴線。

其實就係UV膜加塊底膠
厚（唔係螢幕指紋解屏仲可以接受到）
用用下底面會分開

即係點

聽日一齊去問啦

sony機 qc真係極差

係今年爆炸
可能撞到肺炎監工衰咗

好似真係得黑機冇出事

真係不得不屌sony
你老味
Qc廢都算
問題你換機都咁鳩
你玩我定玩邊個？
我一直都用sony
但有剎那真係好撚想轉會
我係真係唔知點解特別鐘意日本野
但sony今次係完全做唔到我對日本野嘅期望

又係紫色出事
到底停左幾耐工

原廠好似話唔用得酒精抹

而家出面買機間間都係要上維修部出張紙先換得架喇

講真，邊有機鏡頭有災情，機背都有災情？
大佬你主打機身鏡頭都咁撚失敗，咩料？
我真係好嬲
我最憎人係度點我行嚟行去

唉，其實講咁多我係會繼續買
但我真係好希望sony生性唔好再係度做on9野

唔滿意咪換機囉
多你一個唔多少你一個唔少

講真已經好耐冇見人連cmos都壞
巴打使唔使買個六合彩

咁係真，冇我有我都一樣
但係我真係鐘意sony個樣

嗰日仲要成日都好順利，冇乜嘢做
我頂
結果就變成咁

你一係考慮下轉色喇
紫色咁易出事

但係我真係好鐘意紫色
如果唔係我一定唔會用八千買機

最好的換完冇事喇

承你貴言啦

話說巴打可唔可以講下咩事？
點解你一睇就知？

google 預設既轉新機功能都好齊，基本唔洗下載D大陸APPS

明你感受
真係好唔爭氣呀Sony
咁多features
但係UI玩倒退又Cut哂以前引以為傲嘅自家App（Walkman同相簿）
電池容量跟唔上市場
粒U唔Support 4k 90hz啫 咁你咪4k時60hz 2k時90/120hz囉又唔肯搞
又遲出
qc仲要柒埋
真係唔知Sony想點

講真
我呢啲一睇就知係外貌協會嘅都覺得唔ok
尤其相簿
我成日攞嚟隱藏啲相
依家佢話cut就cut真係好鳩

係我心目中
Xzp暫時都係最完美嘅機

內涵一定係XZ1個代
外表同硬件就呢部啦

吊 XZ1好易彎呀

過左保 去唔去原廠整好 不過我懷疑會晒檢驗費
分分鐘會會話成千幾二千蚊整 不如我買部新

至少我用兩年都冇事

買行貨唔驚換到岩

換一次，第二部又有問題要拎去Sony

間間廠都係咁
三星一樣要

其實1同1II我都好驚佢易彎，始終咁長身
但睇完拆機片見1II條中框咁厚我都定啲

就算日本造嘅Canon單反以前咪一樣成日爆鑊

黑色玻璃都出得事就真係摺咗行動裝置部算啦

佢d 鋁極軟身
厚無用

無錯 行貨有問題一定係換到岩 比成7 8千點可以求鳩其 為有當唔好彩走多轉

白色機係咪會無咁易出點

黑冇人出事

機背災情係咪得紫色先有?

我紫色 用左1星期咩郁無

羨慕

紫色一出就喺Sony Store 買，暫時咩問題都無，仲裸機中

我都唔知仲買唔買紫色好

裸機我就唔會既
不過唔想8k買部會甩色既電話

但部機黑到成個碳咁

我部紫色又ok冇甩色

如果唔玩幻彩feel嘅話 (which is我覺得唔靚）
間間廠嘅黑機都係咁

咁撚貴部電話甩色

利申 訂左

所以其實白色睇落唔錯

我就轉咗 Samsung 啦，天堂與地獄嘅分別

想你轉會

買新，佢個框好似要連mon換，收千幾二千，好似係

無錯，銀城十二樓

我部白色都係咁，已經換左一次

我白色背面都出班點，換左一部

咁好似得黑色冇咩鑊氣

有朋友換左3部都係咁

wallpaper 點解冇左固定既功能既
我唔想左右郁時wallpaper又跟住移

不要再說了

乜有人講過

x1開始ui玩倒退
1ii開始狂cut野
1iii.....

我想用手勢控制先用佢個柒theme

不如pixel 俾Sony做算啦

今代個手感好正，厚左實在左

但pixel有好多野sony都cut咗。。。

想問大鋪而家邊到買最抵同有現貨
岩岩部電話跌爆芒
諗住由LG轉sony Xperia 1 ii

冇問題唔會出聲 咪顯得好似好多人有事咁，用腦諗下

你知道太多了

自從quickpic俾大陸買咗
就一直用呢個用咗幾年

黑色好似冇咩災情

過左保，唔馳諗原廠，

我半年前xz1好快無電，check完話個防水有事，要換好多野，最後張單，3千幾，4千，保養內，最後唔馳錢，

但無零件現貨，要等起碼2星期（最後要5星期先拎到機），所以最後都出左部xperia5，得部廢後備機，2星期頂唔順

而本身既電問題呢，話師傅檢查完無問題，無換

今次畀sony cut咗相相簿先知呢個好用
Google個相簿完全唔識用

一向冇用sony相簿
好多功能都冇

我用緊，係貴，但質素好，服務都好。

點解今次批機d qc好似好差咁，好彩冇即刻入手

SONY係唔係應該要屌下整機穀既供應商

所謂qc差咪最多背版甩鍍膜
係柒既

正反都係大猩猩6
點睇都係廠個度趕出貨搞到咁

呢d咁基本野都做唔好

年年sony都有㗎啦有咩意外

你係咪已經灰撚到冇求冇慾

x1ii同Apple比影相邊部得啲？

參考我開箱文

想問下 解鎖有冇得較唔震 想慳電D
THX

因為呢部電話換wifi6 升5G 再買埋 1000xm3耳機
準備買埋無線差電，政府派果d都唔夠洗

估唔到一部電話帶動倒咁多消費活動

用咗 F Stop 幾年俾錢買埋, 幾好

但以往外觀呢D基本野好少會咁差，但今次好似放棄左咁

月尾更新後來多次意見收集

你當因為sony搞唔掂肺炎下生產

屌你 個front cam video call 真係世界級on9

佢個frontcam係部機嘅敗筆之一

3.5 不過不失
可能要買player

聽歌就梗係用player啦
佢有3.5只係叫做正常返
收到一萬未，係時候買黑磚啦

仲未有

好掛著LG 啲聲

有3.5最開心係
有時睇youtube 用開隻耳機可以就咁唔吉player
直接吉手機

d藍芽無電果陣都可以聽住先

屌 仲有個指紋又係低能 10次9次唔work

咁黑仔

指紋最on9嘅話係用第隻手指hold住部機會咁樣囉
真心想佢提供多一個選擇係按下電源鍵先指紋解鎖，宜家掂一掂就解鎖好on9，同埋最好有埋暫時disable指紋解鎖呢個option，有陣時緊急時候唔想開指紋解鎖但又唔想刪走啲指紋

邊到有得做分期？唔想一炮過比

周圍都有

Powermenu有lockdown 不過入密碼解完一次就會解除

係咪最多都係分12？

我唔明點解要搞到咁柒呢
美咩顏呢，我已經好撚靚仔，仲搞到咁假個樣

人問題

點set

行山有冇？

setting > lockscreen preference > show lockdown option

胃記個價係幾多呀？

有冇screencap睇下

setting > display > lockscreen preference > show lockdown option 先岩

睇嚟如果唔肯轉punch hole design
前鏡永遠都係用得1/4” ，除非又加寬返額頭
睇拆機，額頭已經無得再收窄，除非再轉細d cmos

thanks!
明明我之前玩過都唔記得

但係佢個前鏡係未食哂成個黑邊架

Meizu大陸機個前鏡勁細

前鏡梗係有咁矇得咁矇啦
加埋filter真係個個都係靚仔靚女

有冇巴打知依家買仲有冇充電座送？
第二第三水有冇人qc中伏
其實想要d好d既贈品，不過又唔知等幾耐送d乜

矇唔緊要,但前鏡熄左都好似開左美肌先難頂
z5p, xzp, x1 都係咁

呢一兩日部xzp d電倒水到仆街
起身叉滿，食晏已經得返一半
依家tea都未食已經得返個位數

battery health 明明仲有9成

2年幾機, 主力用好難仲有9成

有冇巴打xzp 會刷an10? 相機而家仲使唔使backup drm key?

*#*#7378#*#* check 話仲有9成
17年8月買，三年都黎緊頭

1ii用電量大概係咁

我mon長期九成光、會打機、睇電影、聽歌、開好多social media apps得閒會清cache

裝apps check下
可能已經死咗一半

1 ii 係正常好多，
繼續諗緊買1日水定10ii 替部xzp

屌, 個前鏡頭開過一次就唔敢再開
明明個樣似泰國人, 影到我成個蛇精男咁, 已經係閉哂effect

唔影相 10ii
影相睇下收到1萬未, 拎黎買1ii

1 ii 第一日賣街鳩衝ed
用慣左21:9 其實係幾好用

試下搵app 搞搞佢先

雖則我主力iphone, 但21:9 真心好用
有1ii 做主力, 咁入1 水貨都得啦, 隻紫色冇得輸, 個mon 又超靚

冇咁勁喎
睇下片6.5小時得返15%

我唔知你咩環境

係咪裝太多野，background多野load 呀

你咁講就摺得, 黑色玻璃都有出事

岩岩係胃信試左部機，影相好似好普通

Sony終於有普通水平

終於搞掂個指紋 要去animation 較0.5x 再reg 5次隻手指先得

iphone 11
利申： 用家

不過想屌下誠哥送嗰張玻璃貼真係垃圾嚟 貼完個mon矇左好多 屌你老味仲要唔岩size
即刻去訂左啲來佬野 on99

個通話肯搞未。。。

部機先出左2星期
個email 都唔知由sony hk send左出去未
唔好講sony hk 收唔收到大家個email

明明電話最重要個功能就係要講電話 要著緊d好wor

唔好fix好啦咩

唔係*

都係間歇性發作咁。。。

但都係客觀事實

我當上面個巴打真係send左email去屌sony hk
sony hk 果個睇左未
睇左又射左去比同sony jp 工程部傾果個未
sony jp 見到都要同d operator 睇下係 operator parameter問題定係機fw問題

n個party 真係要搞都要1-2個月起跳喇

入左了，7999好撚貴

追到普通水平已經好好
之前旗艦價錢但below avg

有冇人訂咗官方機套兼收到email有得拎？

用咩app可以張舊機資料過去新機到？

google backup

依個？

但我覺得x1ii已經超哂班

an9開始唔使理drm
利申刷咗eXistenZ，諗緊刷唔刷an10

新機用Google play下載唔到野？我禁下載佢只係顯示正在等待下載

我都係……
話說真係好靚部機

有冇人知點攪？

清data清cache再來

佢個mon長超好用
因為我成日上面用YouTube聽歌
下面用chrome上網
之前用xzp就係個mon太短
搞到我上網好難睇清楚野

我係用Google還原番嗰陣
佢自己load多一陣就下載到

True
真係超爽
嗰啲話比例奇怪嘅應該冇用過

頭先去完原廠問 正垃圾
部機2年幾就話無晒零件 連個殼都無
想當年samsung s2 隔左4 5年去整都有得整
當然果時最後都係貴過買過部
明明三星好似都係tso 但最少有件先
頭先 最後去左先達 用土炮方法整 250 屈返個殼 攪掂
Sony機永不錄用啦 qc 售後 軟件都垃圾

xz1差唔多3年更新都冇啦點會仲有零件

MKII有咩機殼推介

好彩咁多年都係用開黑色 其他色原來會出事

一直都係咁, 塊野係比我捱到出旺角比錢人貼

個自動亮度好多時都唔準，一時光得濟一時又太暗，點攪

過左保，如果有貨，報完價，你都係唔會整，所以我估佢無零件現貨就無幫你同原廠問

佢ai學架
你覺得唔啱光度要自己校一校等佢知你習慣

devilcase(唔好透明底極吸指紋)

荃豐得啲普通殼

我無女朋友

你有男朋友?

佢係0你係1

連某豐澤既紫色display 機都底玻璃甩色

smart switch可唔可以過資料去新機度？

有無人連藍牙耳機
係開發人員到睇會係固定單聲道同埋解碼器係顯示“停用選用的編解碼器’’
同一對耳機pixel4連會正常顯示翻aptx 立體聲

想問一問依家係咪無地方登記換 Q power pro無線充電？
我完全搵唔到邊到有得登記

三禾有但貴過市價

更新完3.39冇問題喎

下面個3粒制轉好似iphone咁會唔會方便啲？

set up 曬 google d 野味呀
的我之前都係咁

想問下用chrome down野,得0b,但又刪唔到
應該點做？

攞單同機去旺角銀城

要帶埋個盒

唔係專門店換咩 4pm-8pm

屌買左部比老母
買左紫色未拎貨

我用緊黑so far so gd

係咪應該同老母換做黑色
用用下甩真係好麻煩wo

唔係所有紫都出事嘅
向好個邊諗

用Google Files/Xperia Support清cache

過幾日先拎機希望矛事

會用用下甩咁痴線 即係一定會出事架喎

帶個套囉

去sony store喎
唔識唔好老點人喇

指紋真係搞唔掂
巴打有冇都有呢個問題 set完嗰一個鐘work 之後就唔得

睇來我真係好好彩
咩瑕疵都冇

仆街，胃信條友同我咁講㗎喎

我都係完全冇問題 反應仲好快

原來你比人老點

呢到最多係騙屌個指紋hi到就開
點睇都係你指紋問題

講真
真係冇咩問題
係純粹不滿冇得校按下電源鍵先開鎖
成日誤觸

百老會買既機有冇得換？

我買嗰陣話送埋

想問下devilcase會唔會刮殼？
我見佢金屬框，唔知會唔會殼刮殼

你打電話去你買嗰間問下
我嗰陣遲咗3日買都有送
你應該無可能無嘅

1 II devil case冇出金屬殼

個sale佬無同我講到，只係係咁推其他野比我，耳機同充電座之類。仆佢個街

Devil lite原來唔係金屬框……柒咗，sor

點樣 插電腦過 過資料？我插條線落去無反應

可能係批次問題
我發現頭果批有一半都奶
我就第二批，無咩問題

而家邊度出機好？
定行貨都係冇乜分別

想問吓有冇啲教學係教點用P Mode影近嘢？我用P Mode影近嘢成日都對焦得唔係咁好

唔可以太近
轉用單次AF, 想Focus近嘢時可以手動對焦

對唔到就係因為你太近囉

其實又唔算好近，不過總係覺得有少少OF，所以想請教下大家

使咩咁煩
睇左下角綠點就知中唔中焦喇
自己習慣距離喇

你地喇叭有冇問題?我個部睇youtube聽歌下面冇哂Bass，就咁聽人講野好似去左我左邊咁
run一陣右邊先會有改善，但又未完全balance

同埋隔一段時間唔用喇叭
所有聲會由右邊去哂左邊
factory reset左都冇用，拎左去rma

開始懷疑自己係咪無指紋

有冇用果個photo pro既教學
想知點幾時應該用AEL 幾時用 AF-ON 幾時兩個都用 幾時兩個都唔用???

ael 幾時用
你都係望下d 相機教學網站會易明d

有冇巴打嗰相機一開會嗰mon閃得好勁，閃到一間間咁，要等一陣先唔會閃下閃下

同一隻手指上半同下半各reg一次
有時係手指擺唔正

睇番photo pro 教學
基本各mode都有介紹
其中一集: AF-ON

AEL 鎖定曝光, 上網search番介紹
試一試開咗再照去勁光勁暗嘅位就知有咩用

感謝

個mon用咩貼好？

想問下睇netflix係咪會出到4k

Netflix app好似最高得1080p

講撚左幾多次手機版最高1080

你係咪光管做light source, 試下出街影

用哂5個PROFILE去錄, 嘗試唔同位置, 佢冇限死你一個PROFILE一隻手指, 可以混合咁錄

我XPERIA 1都可以秒解, 冇理由MARK II唔得

點解我入咗4隻手指嘅指紋4隻都秒解你哋做唔到

Same here, crazy fingerprint scanner

4 fingers in 1 profile?

有咩app出到4k

YouTube

除左YouTube?

Amazon prime

4 sperately

case 邊度買無支那貨

Devilcase

Devilcase個套真係厚過個鏡頭？有冇人測試下？

用x1 ii睇Netflix係咪睇唔到4k?

係

冇所謂的, 1隻手指5個PROFILE都可以

cut 左喇

sony啲機價錢係咪會跌得好快？

以前係

依家都係？

講唔信既自己google囉

h.s電源控制係邊開呀？

遊戲增強器

拎左紫色機
完全冇樓上講既問題osad]
希望唔會用用下出事

岩岩換左UV貼 街邊買50蚊張
痴好d喇叭位防膠水既話都幾掂

如果X1 Mark II 有埋 smart octopus 就正

而家用緊 Note 8 64Gb, 唔夠位好想轉

PS 其實八達通功能我都好少用

再加多塊鏡頭貼咪平返

今日用左4舊半貼機

trinskin?

屌而家自己入架咋

我就咁睇仲以為差唔多
有啲擔心放檯面嗰陣整到鏡頭
鏡頭貼算啦
你貼咗只會浪費個t鍍膜

大家依家邊到買有貨？
或者各大電訊商貨期幾時?

有冇苦主訂左仲未有機

應該新一批岩岩到
琴日收到電話叫我去拎

我自己係6月尾比錢岩岩拎機
記得check清楚出單個日期係幾時
唔係拎唔到Sony個贈品

邊到訂呀？
咩色機？

就咁睇呢部好似無咩鑊氣
拎過上手都幾好揸
但我個邊間豐澤無貨

其實有少少，不過唔影響使用 同埋應該係更新可以解決嘅問題

接收同通話呢?
我行兩間所無實機得demo
有既又係d 細路用左黎打機
個樣就靚仔
但怕mon 觸控差

綠色個間
紫色機
靚到

mon冇咩問題
接收我用聰明台都ok
返工係山卡啦地區，之前xzp完全冇信號

呢部係我用過最近乎完美嘅sony機

我暫時冇問題

3D景深鏡頭

唔上台邊度買最抵?
另外原廠case有冇人買 好唔好用?

用耐左後面個鏡頭蓋會唔會入塵不過部機用落真係幾好用

+1 同問
諗緊胃信定直接sony store算

有冇dbs？有dbs咪衛訊

咁好賣都仲未有犀牛盾

咩係西牛盾？

冇dbs 細鋪7500/7600 左右 定係再等等?

有冇得set啲app裝完可以直接放係主頁？

dbs 批卡到寄卡好快手
唔急咪去申請 食埋迎新都抵屌

唔申請就要問其他巴打睇下通常等幾耐
我唔係年年換唔太熟

主螢幕設定 將圖示加到主畫面

無左好耐

Sony香港又賴廠方冇計劃所以唔升港版X1

側面感應又幾撚正

配21：9好撚方便

呢個function係點用架?

乜撚

唔識用
買翻黎第2日就熄左

set啱咗就好好用

7378423入Test Mode試到

我覺得無乜用

個連拍用黎打雀都ok喎

唔係咁順喎

係Google play買左4k片，x1 ii係咪播唔到4k?要係電視到先睇到？

係最高1080p

咁佢個4k有咩用？要黎睇YouTube?

youtube
amazon prime
自己嘅4k片

你可以email google叫佢support埋play movie ge

有冇咩網可以下載4k片

amazon prime冇左4k

個4k芒就算你唔睇4k野都會升頻做4k
所以冇影響

4K MON一定要拎黎睇4K片==?
我165HZ一定要拎黎打機?

冇話一定
但係如果有條4k片， 想喺部機睇到4k都好正常啫

有冇人傾電話傾傾下會自己CUT線??
1.雙卡
2.CLUB SIM
3.用耳機傾

你有冇睇到最尾個兩行字

呢個好煩 xperia 1 玩咗陣已經熄咗
喺床上面玩成日誤觸

依家係咪未有防撞套買？

devilcase

個款唔係幾靚再等一排先

有冇人部機校大聲啲部機會震。
唔係 YouTube個3d震

wow old news

我set左個張新安裝應用程式添加到主畫面，但安裝完都係唔會自動放係主頁，有冇人知點解

bug gua 之前都有同sony講過

即係通病定個別問題？

正常

正常通病

冇計

我屌你老母sony
啱啱先睇到下面喇叭
仲有條膠係度
搞到左邊一忽膠右邊又乜都冇
佢想點啊屌你老母

我屌你老母
已經換咗一次機又中？？？？？？？？
屌你老母

類似右手邊咁樣
個喇叭左手邊有野係咪正常？
個喇叭唔係完全一條線

可唔可以影清啲
同埋你google下啲圖咪知

我搵唔到高清喇叭圖……
手上無另一部手機

想問下樓主可唔可以影一下下面喇叭參考一下……
或者可唔可以描述下下面喇叭係咪一條直線

我果部都係咁 應該正常
網上睇幾張圖都一樣

即係喇叭唔完全係一條直線？
入面係有條膠條

正常
音道黎

ching係咪對大法冇哂信心

我嗰部個底都係咁

係
因為我無時間再去維修或者換機
最近忙到hihi
之前換機請假已經俾人屌到仆街

慘

新Post

[罪大滔天] Sony Xperia集中討論區(51) - Xperia 1 II 罪大智囊團

陣痛期

咩工黎換公司喇

好似個個都有，應該正常。如果真係有問題應該會細聲好多

我都冇聽過請假會俾人屌
AL就基本員工福利
冇AL都係no paid leave la公司憑咩屌你

而家第一水非黑色都出事啦

2個星期都仲未有第2水

上個禮拜六, 4/7, 到咗喇喎

究竟SONY仲想唔想贏

PUSH

3號晚到